［警世］不得不否認，社會認為解決警暴問題，比政制改革更重要

先唔講民調，基本上出到街深黃都好９成都係講緊警暴
所謂針對特區政府的示威已經無咩，因為比黑警頂住佐

我都幾Sure，如果政府立即清算幾隻高級狗仔＋獨立調查委員會
最少一半人已經收貨，變返支持 ［愛與和平穿透坦克］，勇武就唔得，總之武力爭取就唔得啦。

因為依家勇武的正名係社會的不公義，私鳥［執法不公］，警暴［濫捕，濫打］，黑紅裝修［支持警暴加上迫害弱小一方］，法庭胡亂發出禁制令

如果再唔諗方法解決依個問題，就變成五大訴求，兩個就得

要將沒有真普選只會不斷重演的意識放入群眾到。

最後，本人熱愛和平，支持愛與和平穿透坦克

就係因為個垃圾奶共政府，先有一班低質黑警，真係要向源頭攻擊。

你唔先搞掂黑警點對準政權丫

而家正苦唯一靠山就係班狗,如果清算到班狗,只要繼續堅持,其他訴求都唔到佢唔答應啦,除非出解放軍囉,不過香港人都期待出解放軍

所以要廣泛教育市民，政制唔改嘅話，就算中央派梁天琦做特首、鄺俊宇做警署長，佢地日後都有可能腐化激起民憤，警暴不斷出現

警暴係政權一部分 不得不否認

始終政制係長遠啲嘅事 警暴就活生生係面前發生
而人係好難連結到將來先會發生嘅感受
一步步黎啦 最緊要大家個心仲喺到就咩都有得諗

要將沒有真普選只會不斷重演的意識放入群眾到。

如果政府立即清算幾隻高級狗仔＋獨立調查委員會

你錯啦，要清算成班犬先收貨。我呢啲唔係住戰區都咁講，其他人你話呢。

假如二揀一，九成人會揀消算三萬隻犬。

呢個係人性，解決眼前最大問題先。

推

因為當你剝咗佢啲爪牙
再攻佢就易好多
所以佢先死攬班黑警甴
算啦 佢係連2個訴求都唔會應承